走鬼式連儂牆有無得諗?

定時定候出現,夠鐘就收返埋佢唔使24小時看守.
防止有人漏夜或者少人看守的情況下過黎破壞.
近日見到大圍八爪魚天橋個走鬼式連儂牆好有諗頭.